咩叫長途dee王？？？？？？

如題

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

？？

基哥

鳳凰啤

點解